Big man in a suit of armor, take that off what are you?

Rapist, Murderer, Gangster, Terrorist